App Store下載排行榜第一名 打敗抖音的熱門App

彭博資訊報導，專門推廣習近平政治思想的APP「學習強國」上線僅一個多月，在蘋果應用程式商店（App Store）中國國內下載排行榜已衝上第一名，打敗熱門通訊軟體微信，以及短片社群應用程式「抖音」。

「學習強國」App的內容包含有關習近平的新聞、影音片段，甚至展示「習近平思想」。習近平思想在2017年中共十九大後被寫入了黨章。這款App在今年1月1日上線，由中共中央宣傳部推出，它的下載量激增凸顯中共在加強控制中國之際，努力要讓年輕一代的中國民眾接觸「黨思想」。

隨著中國全大會下月將登場，中共近期推出宣傳，鼓勵學習習近平學說。學習強國App本身會依照使用者登入的次數、貼文或發問給予積分，並且支援微信式的互傳訊息通訊。根據中國財經網報導，黨員被鼓勵使用這款App。

瘋狂下載

全國強制下載

所以app store排行榜得啖笑

叫自己強國.....

係咪大陸出iPhone要強制下載左先俾賣

幫你裝晒落去啦 一開機就有呢個垃圾apps

我要學習

牛逼死了

中共又點會有人用iPhone，一定係比人老屈

用iPhone不忘學習

你識條鐵咩
中國唔少皇帝都係無咩讀書
刁帝咁既學歷證明佢岩做皇帝
高少少學歷已經做唔到啦
呢個年代 你諗下做皇帝wo
知咩事啦

蘋果應用程式商店（App Store）中國國內下載排行榜已衝上第一名

學習強國

習久會變強嗎？

今年學習
明年變強

play store ？

積分係乜事
是咪唔夠學分要捉去再教育

可能有定期考試
fail左要再教育

納入社會信用系統計分，到時連車都冇得搭

大陸邊有play store

中國國內下載排行榜 屌

強國 唔係網路用語串中國咩
以為係香港發起呢個term